{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_075866",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "백억커피 주안점"
    },
    "text": "百億コーヒーはテイクアウト&デリバリー専門カフェで、朱安駅1番出口から出て約100m以内に位置しております。 このカフェでは様々なメニューを提供しており、その中にはアメリカーノもあります。 アメリカーノの値段は2,900ウォンです。 このカフェでは注文した飲み物を包装することができ、デリバリーサービスも提供しています。 アメリカーノはエスプレッソとお湯を混ぜた飲み物で、濃い香りとほろ苦い味が特徴です。 カフェの内部は居心地の良い雰囲気になっており、ティータイムや作業をする時に快適な環境を提供します。 ご注文の際に作る時間が必要なので、あらかじめ電話で予約することをおすすめします。 このカフェは周辺の事務所の従業員や勉強会のためによく利用する場所として知られています。 百億コーヒーは地域社会とのコミュニケーションを重視し、毎週特定の時間には無料コーヒーやスナックを提供して隣人との交流を図っています。 定期的なイベントや割引イベントも行われるので、興味のある方はSNSアカウントをフォローしてニュースに触れてみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "百億コーヒーはどこに位置していますか？",
            "answer": "百億コーヒーは朱安駅1番出口から出て約100m以内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "百億コーヒーではどのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "百億コーヒーでは様々なメニューが提供されており、その中にはアメリカーノもあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの値段は2,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "百億コーヒーではテイクアウトやデリバリーサービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、百億コーヒーでは注文した飲み物を包装することができ、デリバリーサービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの特徴は何ですか？",
            "answer": "アメリカーノはエスプレッソとお湯を混ぜた飲み物で、濃い香りとほろ苦い味が特徴です。"
        },
        {
            "question": "百億コーヒーの内部はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "百億コーヒーの内部は居心地の良い雰囲気になっており、ティータイムや作業をする時に快適な環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "百億コーヒーでは予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、ご注文の際に作る時間が必要なので、あらかじめ電話で予約することをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "百億コーヒーはどのような人々に利用されていますか？",
            "answer": "百億コーヒーは周辺の事務所の従業員や勉強会のためによく利用する場所として知られています。"
        },
        {
            "question": "百億コーヒーでは地域社会との交流を重視していますか？",
            "answer": "はい、百億コーヒーは地域社会とのコミュニケーションを重視し、毎週特定の時間には無料コーヒーやスナックを提供して隣人との交流を図っています。"
        },
        {
            "question": "百億コーヒーでは定期的なイベントや割引イベントを行っていますか？",
            "answer": "はい、百億コーヒーでは定期的なイベントや割引イベントも行われるので、興味のある方はSNSアカウントをフォローしてニュースに触れてみてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 513
    }
}